人愈少 愈危險

你愈容易比啲小動作嚇到唔出黎 出黎嘅人就愈危險
831 901 危唔危險 取決於你出唔出黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 901 902

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel